有冇手腳同我玩抗疫十字步challenge

齊人跳十字步

樓豬on9

你有四隻腳，點夠你玩。

拾回自己的態度

你大陸仔

係 我插住條女同佢一齊跳

我Loop咗好多次 想玩埋一份

樓主狗公嘅路
感情台先行得到

你食屎

唔好笑